［突發］厄瓜多爾出現反政府示威

厄瓜多爾按IMF改革經濟後 示威浪潮不止

厄瓜多爾2019年初與國際貨幣基金組織（IMF）達成貸款協議，同意展開經濟及稅務改革。惟總統莫雷諾（Lenin Moreno）10月1日宣布取消燃油補貼後，引發全國多地民眾強烈不滿和大規模示威，政府更需要將總部遷離首都以避過示威。

Push

屌 香港一百日追唔撚上人地十日
btw 支那01

多謝中國踢走美國CIA

Sorry 搵唔到其他link

十月一呢日真係好邪 伊拉克又係個日開波

咁世界各地有冇幫厄瓜多爾發聲？